20歲仲係A0 係咪人生已完

細過果時以為大個自自然然會識到女 但到依家仲係未拍過拖 拍拖嘅黃金時間已經冇左大半 自問對女嘅要求唔高 啱feel合眼緣就得

利申 好多女性朋友話我係個好男仔嚟

好男仔。咪注定收好人卡

冇計 我本性係對人好

20歲A0有撚所謂咩
大撚把人30,40都A0啦屌
有時間讀多啲書增值下自己仲好啦
叫春就有女咩

只係覺得到出到嚟做野先拍拖會冇讀書時期拍拖咁爽姐

如果我有拖拍嘅話

咁呢句真嘅
我個人認為讀書時期拍拖好令人回味嘅
除咗啪啪啪之外
果啲唔洗為錢煩惱,放學行街鳩遊遊又一日等等
但呢樣野真係講緣份嘅
未到就未到,太渴望都無用
人生又唔係得只得愛情嘅

If you have any queries, pls. whatsapp / tg Miss Poon or Miss Chan at their private mobile number. thank you.

我好快就廿五歲 都係A0

冇錯
冇扑過真學生妹真係人生己完

我衰少少廿一
真係想拍拖就主動啲識女
不過已經好難識女

真係衰唔夠主動 明明自己唔驚同女講野

加油呀巴打
淨翻幾年青春炸

呢度年紀最大係咪我 26 A0

究竟同女女拖手打車輪係咩感覺

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。
毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

A0 same

準備做29歲A0

有冇主動出擊過

有 做埋兵都試過 依家講起都有陰影

都係嗰d啦，執下個頭，日日要洗面沖涼，邊個身邊著衫好睇嘅就請教下

其實請教下d女仔，佢地好多時都會易對你有好感，我細個試過